各位人士聽住唔好搞出人命

當年六四停既原因係因為炸死左人

一死人全部人心開始收皮

推

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

唔好玩死D狗
留番條狗命先可以長屌長有嫁嘛